點睇前一犬曾偉雄既偉論？

佢話根本唔需要道歉，話612 d犬係被動wo, 被你老母咩

佢有提過無心之失，即係有失啦